問左5個較熟既黃底朋友有冇去128，佢地都答: 行黎有咩用，不了

平時係FB屌777同狗就著哂火，原來都係唔肯付出。
咁應唔應該block哂佢地班港豬?

應該

咁佢地又做過d 咩有用嘅野

迫唔黎
總有d人又唔想付出
又想拎光環

面書派嬲嬲，我都唔識覆佢地啦

要解釋番係有用，國際戰線數字高d總係好d。

你呢d 朋友快d 落去叫周梓樂
嬲到仆街
我做和理非已經覺得自己好垃圾
呢d 咁嘅人唔死都無用
你不如問下佢地有無投票

btw 絕對唔應該block
要教育呀手足
救得一個得一個

我上星期係個廿幾人既同學grp到叫人出，原本閒話家常傾其他topic傾得好撚精彩，一叫人出嚟行，空氣好似靜止咗咁，連本身有人輸入中都消失埋，等咗成2個鐘先得1個話會出，然後又開始傾垃圾廢話，好似冇人問過佢地咁

就係咁啦

唔識教

盡力啦
其實佢地係咪一次都無出過
咁你點知係黃底

煲底叫得最大聲既分分鐘係e班友

日日share下新聞比身體很誠實就走去旅行食好野

會唔會係保護緊自己 唔同你講有去過咋

民陣吹大雞，無論咩戰線都應該參加，
估計樓主朋友都係簽下聯署，share whatsapp果類人

真 就好似人人話要今日要罷工咁

10個叫人罷, 可能得一個自己真係罷

咁你罷咗味 成日話唔當前線係condom 我見到嘅係個個返工攞住bno等變bc

差唔多
香港十分一人仍不畏警暴出黎
十分一
邊有咁易比你遇到

我果個group都係咁
舊同學都好唔熱心依場活動
好在仲有一班同事次次都會一齊出
可能我做咗果一行比較關心社會啦

口交黃呢d叫

屌 一班得把口既

樓主散播失敗主義。拉。

自私撚, 坐享其城派